西公司有logo睇

一見到呢個logo都係邪惡公司黎

仲以為係恆生撚屌logo

咁高登係咪閪左十年

Fevaworks 於2003年接手管理高登，2006年以四百萬買下高登。

會Ban 人ban post，重要時間會熄燈，點解唔算

你睇下人地外資公司嗰啲都唔會show呢啲垃圾logo
係港資垃圾先要拎呢啲打飛機

依個Post值得一推

真，做過間香港公司，係閪閪地
之後做法國公司，唔太閪囉

笑左